一齊幫藍屍捉鬼！

撐警page admin: 劉偉賢

暗掗底著件黑衫出嚟撐學生！
真係鬼馬！

推

推

有鬼快捉

E...發夢條友港漫fans黎,同劉雲傑,福龍friend

無撚理
總之撐警page必須收皮
因為而家時勢: 差佬 = 政府機器

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz